我想作校園風故事，唔知你哋會唔會想睇？

部分會係我自己
之後應該係我好兄弟
講你都唔信
我哋學校呢六年真係幾多嘢發生
應該唔會自爆嘅
大家當睇故得架啦